小心 小心栽贓

消防手足的話俾我地聽。好快會有鬼在各處燒建築物，公開整死人栽贓，推上新聞頭條。實際要馬上切割這些行為。
單靠香港行動贏不了，一定要留路俾國際上做嘢。
和理非與你們齊上齊落！

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

邊度鄉下「栽贓」「實際要馬上切割這些行為」